班豬兜係咪一心以為搞鳩d市民d市民就會怪示威者搞事

咁能樣放空氣炮